放9成半新 Gigabyte GTX 1080 G1 gaming

如題
$4500

$3000

Tele:

3001

有興趣請加telegram

3500

放九成半新CPU
放九成半新RAM
放九成半新底板
.
.
.

Ching. 有興趣可加telegram

九成半算係咁啦，d 99% 先至頂癮

一路都想知究竟條數點計出嚟

條式係咪（保養期-用左幾耐）/保養期

假設張卡用1000日就會壞到用唔到
用左0日=(1000-0)/1000=100%新
用左1日=(1000-1)/1000=99.9%新

塵覆蓋面積/塊版總面積 x100%

我有張9成新5770，9成2新 6770

4500真係博屌
4500我買到張新既gamingx啦

4500 g1 gaming 都買到全新啦 呢條友係咪搏屌

4500我加99蚊買ROG啦 你嗰傻鳩 全新價錢 二手享受

人地揾水魚接啫

搭單放張2手960 4gb $1600

搭單放部3310 當年原價

1066都買到啦仲960

我要8成新

我要3成新3成舊3成半新舊

$4500 1Q 九成半處